其實真係好想介咗㩒電話呢個壞習慣

一無聊就拎部電話出黎㩒
㩒完連登又碌下社交媒體
再玩下啲apps
但其實越㩒越無聊 隻眼都好攰
但又忍唔住
點算

Btw 專登唔打左同禁
捉鳩我啦肥絲

揼咗部電話佢

介呢？

係喎屌

當連續幾日忙到無時間用手機既時候 就會自然戒到

戒埋連登

嚟

戒都唔撚識打就話人

D噤撚癈嘅垃撚圾, 根本比負皮佢都浪費咗網路資源。

搭車廢時同人眼望望，咪㩒電話囉

樓主試下將啲你上癮嘅apps放入folder
作用係冇咁容易見到同access到
會有啲幫助
同時發掘多啲興趣去做等自己可以改變習慣

興趣其實都有
但係街搭車果啲淨係得㩒電話可以做

依家將部電話揼落海
包你以後唔撳

咁不妨帶本中意到極嘅書或雜誌邊搭車邊睇

唔會戒到, 除非有另一樣野取代咗

唔㩒電話可以試下滑電話

試下呢個app
當你唔㩒就可以種到樹

好簡單
搵部nokia 入門smartphone
見到個粒粒mon 又lag 機 你就唔想用電話
迫自己用廢電話

搵d野 整下， 分開一下視線

例如： 睇下書， 睇下電視。。。

再唔得就綁手綁腳啦

聽歌

我諗而家大部份既人都有呢個壞習慣

斷捨離